搞咩利物浦連最聯都贏唔到牙🤭😂😂😂😂

笑死！

推

好波

Ok

艾狗利臣甩手

艾達臣呀

死利狗（利物浦）！

同阿狗隻垃圾龍一撚樣 不如重用model啦
起碼唔駛俾人話金錢足球

豬蛇又話唔反猁

佢唔係豬蛇

多謝牙路解釋

笑4

屌
你
老
母

改名未

thanks ching